未睇Captain Marvel既入一入黎

Captain Marvel 簡評：
詭族（藍色人）先係真正既反派
一開始同女主角打個個男人係反派
斯克魯爾族（好醜樣個隻）先係忠
主角俾人洗左記憶
隻貓真係瘋奇獸
Nick Fury隻眼係俾隻貓抓盲
粒藍方塊tesseract(Loki 俾Thanos 個粒）俾隻貓食左

劇透都搵套好d既黎劇透啦
睇trailer都信到哂

估到哂

唔該樓主，唔洗去睇了

Thank,不嬲都唔諗住入場睇套垃圾

多謝樓豬！等我唔洗晒錢入場